「突發」大波man帶晒人去深水埗區議會會議踩場

大波man係咪要記低邊啲人發言先派錢

大聲叫佢果三個女個名出黎會點

大波man班人作反喇,連支共派議員都鬧
一定要廣發藍絲群

女女幾好J

推

佢就好啦，政府咁仆街大把維稳錢賺，長做長有，大生意

咁快想做人阿公？

721 我放棄啦 大家都忘記左媽媽

叫咩名？